[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (12) 保持心境開朗

重溫香港郊郊遊美女郊遊遊:

多謝連登

瞓個好覺聽晚專心睇最後一集

認同！

6C敢玩好多

留名先

頂 佢哋出街前4個鐘仲執緊屙尿彩虹嗰度

Viutv D制作經常都係deadline fighter

最後一晚
推爆佢

係咪本身有補拍跳滑翔傘架？依家cut左？

5月就可以再係電視見到欣妍b嫁啦

沈殷怡依下好可愛

lm

變咗幕後郊遊遊

睇完發覺 導演真係好charm

陳欣妍都好可愛

老實，要睇埋今晚先肯定有無 cut。我對 Mike 導演有信心

過埋今晚先知本身係咪冇幕後郊遊遊

其實點解導演Mike會打格仔嘅

咁咪有特色

原來已經68k粉絲
好多人認識欣妍b
鐘意欣妍b

進擊的戰鬥妍

為拍攝奮鬥中嘅沈殷怡（條黃裙好靚）

女神頭

由唔夠30k上到就嚟70k

導演叫 欣妍 做 亞陳
點降唔叫 6C 做 亞沈 ?

律師都叫認到同一個人

導演：拍完呢個節目，啊陳你有咩得著

啊陳：我覺得自己係0

你今晚贏嘅機會係零

兼職當兵姐
冇野既

In 律師 we trust

當初好似得24k

山藝證書？
btw 兩個想殺死人咩

律師最尾哄個頭埋去嗰下

準備埋位

最後一集了

準備

𣈴撚準未！

埋位

未開波都3頁

答我，祖訓第四章第五條係咩

READYREADYREADY

開波

sc

保衛香港

唔怕

唔怕 唔帶

信制作組 唔怕

唔怕.唔帶

陳欣妍真係好正

✌🏿唔怕✌🏿

唔帶！

Lm

羅拉妍

條防線好似一日就收咗皮

相信政府

麻甩妍

律師對腳損晒

Sc係咪扮卡通人物行路

頂 KK個樣好搞笑

唔通係呢度扮羅拉？

sc唔怕

今集正

香港其實好多呢d

沈律師對腳傷晒

我上年雨季去
條地道水浸行唔到

保衞香港之戰

多謝呢個節目令我認識多咗陳欣妍

軍事迷kk

陰公

似係了

諗起KK柬埔寨玩軍火

行親都著短褲

dee

Cosplay

屌阿dee

RAIN P

好耐無見KK
之前真PK 都有出過鏡

英軍都會保護香港
黑警

captain 係邊個

自肥 玩得好開心

Dee

果然好重戲份

今晚有城門碉堡

真係充滿隱喻

人地成個師打香港好似兩個旅，點守

Agent L

英軍

孖潤陽

但欣妍又冇事

agent L 呢個墨鏡搞到好柒

sunny 呢個係大陸口音

secured

講香港保衛戰

係 退守港島

secure

班制作組好搞笑
上集講幕後笑到我

AgentL

乜你著到咁㗎

幕後都要出埋鏡

係咪Agent L來

烏低身

軍事迷KK

去過 好多路都要烏低身行 攰到仆街

我成日覺得後面果個好似coffee

Shirley S.:當年保護香港嘅係英軍

RAP大嬸mode

沈律師對波好癲...
掛住..

SS 好大波

SC :

每年八月都有有心人攪保衛戰山賽
由鰂魚涌跑去赤柱軍人墳場

係咁架啦

睇埋今集冇了
咸4...

SC講得好好

又入戲

香港保衛戰

得agent L 有長褲著

邊個屌到6c 膝頭損晒

部直升機

最後一集

幾時有理大保衛戰

我只係想講 冇番咁上下腰力就諗下去唔去咋
冇特別意思

ss對腳爛曬

依集係未另外拍

p定點

齊上齊落！

條地道好短姐

人地台灣d戰時古保存得好好，變左旅遊點，
點解香港既搞到溶溶爛爛

齊上齊落

手足 齊上齊落

全部都係手足

手足

我屌哂你地老母，19411225香港失守，你哋仲慶祝聖誕節？

印度血統

齊上齊落

手足
齊上齊落

好好笑

香港先係我既家 齊上齊落

手足要齊上齊落

全部手足
齊上齊落

好黃

手足齊上齊落

香港先至係我嘅家呀
齊上齊落

手足，齊上齊落

一定專登

有無咁撚大對波呀

香港史

有啲眼濕濕

有啲想喊

感動

齊上齊落呀手足

香港人

要死了

第一節仲要拖咁耐

Dee哥好戲！

比唔到啦 當年英軍真係死好多人

captain

呢鋪真係黃viu

教導正確香港史

呢個政府冇點理
啲人自發去保育呢個遺跡

香港係我地嘅屋企

佢唔走做咩

齊上齊落呀

AgentL 成個史努比咁

盜墓者羅拉

點解要留喺度唔走？

聖光

睇親港台重播香港歷史系列
永遠都係省港大罷工同香港保衛戰嗰兩集

key圖組ready？

九叔！！

呢單真係

屎忽濕哂

陣地

唔爭打陣地

Eeeeeee撚myyyyyyyyy

唔好打陣地。。。

唔好打陣地戰

呢句

兵力太懸殊唔好打陣地啊香港人!!!

對面太多人就唔好打陣地戰

唔好打陣地

陣地戰

最後一集講香港保衛戰
又手足，又齊上齊落
好有意思！

呢段都算拍得幾認真

Be water

不打陣地戰

兵力不足唔好打陣地

兵力 有差距唔好打陣地戰

知道啦，唔打陣地戰

KK 可唔可以做軍師

拍呢個係咪因為cut左黑警

今集D對白不得了

兵力不足 唔好打陣地戰

實力懸殊就唔好打陣地戰

唔好打陣地戰 屌

兵力不足 千奇唔好打陣地戰

血的教訓

暗示唔夠人唔好打陣地

兵力唔夠 千祈唔好打陣地戰

最後呢句

點解一路都無電影拍香港保衛戰

勁黃！！！！！！

咪agent L

Be water my friend

雷霆救兵

We shall fight

唔好打陣地呀

Darkest hour

兵力太懸殊唔好打陣地戰本應係常識嚟

Free HK

Churchill

the darkest hour

邱吉爾

點解最後呢兩集可以咁高質

邱吉爾段野？

好有意味

阿dee

求cap圖

John Robert Osborn

絕不投降！！！

打游擊
唔好打陣地

黃VIU

絕不投降！

Never ！！！！！！！

唔好打陣地戰係咪有暗示

拍得好好

✌🏻✌🏻✌🏻

We shall never surrender

嘩屌今集世界級

Like is for the crew!!!

啲黃字

點解我會諗起上年手足

一定係專登
度稿果個

yup

kai Shirley

絕不投降

we shall never surrender

呢段黃到仆街

We shall never surrender!!!

呢集cls

我驚而家拍 英軍會變左解放軍

聽到眼濕濕
we shall never surrender

哀我香港

字幕好黃

行山節目睇到我喊曬

搬埋邱吉爾出嚟
邊個夠你玩

陳欣妍旋轉吧！

黃撚到

係咪我諗多左 mike導係咪有野想同我地講

Never

成日都會FF一套香港保衛戰主題既戲會係點

光復香港
時代革命

嘩 今集

保衛香港 !!!! 嘅古蹟

今集痴撚線

光復香港！

重乜今日資訊性重到咁 即刻變左第2個節目講香港歷史

最後一集cls

We shall defend our island
呢段感動

真

Nulli Secundus in Oriente

好似係助導

SS呢件又緊又透

Viutv前線好黃

對波彈出黎咁

變左東江遊擊隊

光復香港時代革命

癲到

呢個真係值得去一去wor

唔好提啦
連教科書都唔點提香港史
古蹟點會唔gg

保衞香港

高質到爆

又話開心行山節目
點解會睇到眼濕濕

永不投降

尋晚無my叔廣告，今晚有返

X2

never surrender

黃到仆街啦
專登順應民意cut 鳩死黑警滑翔傘,最後兩集精彩到

保衛香港！

又39分廣告

好想喊

呢套野真係好痴線

今集

Overlander廣告完全溶入左

我估香港唔興拍戰片
成日拍功夫片

Never!

咁都有得打飛機

香港先係我屋企

我是護旗手呀HI

連d字都好黃

哭𠹌咗

多廣告到仆街

CLS 我愛你Viutv最後一集高質到喊

東江縱隊

陰啲陰啲咁樣表態好正

mike導唔止篤尿黃
個人都好黃架

Agent L呀

睇返Error遊

黃viu係真既

皇家香港軍團

太敏感？
以前英治時期始終係敗仗
而家更加政治不正確

今集cls

Overland r 個小妹妹其實吸精過2s.. 我覺得

畀人投訴就話係傅振中畀靈感

好正

KFC廣告好惡頂

但係幾真

套野係咪叫十年

john robert osborn用身體包住手榴彈

Dee gor單邊眼都係有意思

其實第二集落礦洞
呀dee已經係手足look
安全帽而唔係行山個d帽
仲有眼罩

真
女又真
最後仲有昇華

咪亂打陣地戰呀hi

好慶幸有追依齣節目
香港人唔好放棄呀

個阿dee好好戲
好投入
但望親佢個樣都想笑
我覺得張家輝啲搞笑電影角色岩佢做

仲有Dee隻傷眼

還眼

Cls

Dunkirk尾段都有

有一套啊 不過獨立電影黎

由佢啦 佢落ViuTV tv 好過cctvb
Viu tv 有錢 會有好多正面影響

喂 屌不如開個節目講香港歷史喇

港共將西貢變做抗共基地
吹捧所謂嘅東江游擊隊嘛

Viu真係有好大自由度，個台黃唔黃就唔知，但好多工作人員都黃

導演mike 敢播黑警嘅我del 晒全屋人viu app
del 埋電視個viu 台
But 我信Mike 唔會播，本身有都cutv返走

細個去嗰度真係有人會貼唔好便溺 尊重為港捐軀英靈嘅告示

喂,企開D啦你

啲字勁黃

手足一生平安
香港人唔好放棄

兵力唔夠人多唔好打陣地戰

never

想睇my叔可以星期六8點睇31台山系830

屌你mike導
集搞笑熱血靚女於一身
連時事都比你撈埋

Dunkirk尾段唔係邱吉爾講出黎 而係個士兵讀報講出黎

sc旋轉個度

kai妍進化
勇敢妍!!!

就憑呢一段
我真係好愛你呀呀Mike [/b]

打大佬

今集真係無得頂

獅子山

viu到而家有冇咩節目係藍

支持
用返呢個班底

自己跳舞

跳舞

SC

有冇巴打整到gif

佢做乜嘢呀

sc 鳩彈彈咁

都要尊重既
都有啲任務送啲達官貴人離開香港

手足 光復香港

We Shall Never Surrender
好inspired吖今集

咩名

SC都好黃.......件衫

做影視
自由創作既空氣其實好難呼吸到
Viu 算係咁

同意，呢段歷史要畀人知
不過電影/劇集應該冇咩可能

已經喊了

阿診，真係無啦啦會跳舞，咩事

未開始又喊

sc好撚好笑

又喊

有無咁可愛呀

好彩得返半集
如果成集睇條女點樣扭擰唔肯遊繩
我諗我真係會頂唔順

護土牆都驚

RTHK有個香港歷史節目喺ViuTV 播

MIKE導我愛你

我唔會

狗訊應該係最藍啦

東江縱隊就收皮啦

開心舞

喊嘅成數係100

諗番上年成個山頭都係燈

好靚今集好勁

如果係獅子頭掛我要真普選就正

港台應該成日都有呢d節目

今集成集都有洋蔥

其實都好得人驚

豆角蝦仁炒蛋係好難煮既

平時練習同考試既分別

大家記得靜靜雞

行刑

sc 好黃

拖住sc去行刑

點會唔驚

黃色雨褸

無哂表情

我覺得 佢地係值得尊重
佢哋 唔係 中共
中共 先無需尊重

yes youtube有得翻睇 我成日睇
香港既野講得7788

下 點解呀

SC:

嗱 今次無用替身啦

面無血色

己經喊緊

真係cut咗黑警

獅子山本身就有特別意義

咁多集都係扭扭擰擰 終於爽快去試

咩叫我好重

我都知你好重

好勁

嘩

mike好型

變咗 Double S 旋轉吧

好堅

之前唔係咁叫 仲有隊港九獨立大隊
真係香港原居民組織
有份救英國戰俘出嚟

想問下黑警係咩事？想知

mike

上次海島嗰個sir過去係小兒科
瞇埋眼唔郁其實就過咗

今次要自己爬

其實真係驚

加油

懸繩 諗起poly

尋日嗰集本來有黑警？
所以變成crew編？

cut得好，正如侵侵所講
cut him out

加油呀

好快你就可以證明畀觀眾睇 一成就夠㗎喇

唔洗理佢地住

其實真係會淆 ... 睇電視唔覺 , 但果個位望落去真係會腳軟...

sc 嚇到

有畏高真係好撚驚㗎
利申畏高

黑警係教練

發生左意外

2020年啦
仲要真普選

嚇死SC

東江縱隊100%係支共

一落就柒

企都驚

教練全能到仆街

中共呃咗好多當時熱血嘅中國人
好多只係諗住保家衛國
甚至乎只係求兩餐溫飽

佢叫到我都驚

有咁多安全繩係唔驚跌
但心態上會驚

其實好撚煩

又喊了

屌 cut得好

下面凌空冇得撞架

做明星咁易

其實呢集係咪呢一兩星期拍

做明星咁易呀

sunny 蛇幾撚好笑

sunny sir好過癮

佢嗰種驚真係好真實 有啲心痛

你估做明星咁易啊

SC 驚到溶妝

扯哂
條繩扯哂

有冇人覺得沈殷怡有d似本庄鈴？

Sunny sir都幾正

其實有d煩...

Sunny好撚正

都係一個9up lo

教練好野

律師一個玩都得

喘之呼吸

鬼滅咩 呼吸

焗住要克服左....

好勁呀阿陳！！！

呼吸啊

迷之嬌喘二

睇到都驚

咩叫聲黎

好羨慕

笑了

鬼滅

sc進步咗

幾年前跟過佢上 佢份人係咁

好叻啊

係
真香港人編入華籍英軍

迷之嬌喘2

我真係唔明
本身個人癲癲哋

嘩
有波餅食

SC已經好冷靜了，勁

二之型

好勁呀

Cam man都好撚癲

媽咪

教練有得攬 sc

教練自肥

真係打左比媽咪？

抽晒水

喘之呼吸， 笑到cap cap 聲

好撚on9

我而家冇死

SC進步左

我而家冇死到

痴線好正

仲以為佢打俾沈震軒

欣妍

迷之嬌喘

好感動 我都眼濕濕

香港獨立 唯一出路

SC: 我冇死到

好叻呀

我而家無死到

SC好撚CUTE

今集sc好勁，咁快克服到恐懼

好cute打俾媽咪

呢條囡鳩到爆

SC，你得左啦，我愛你丫

打比媽咪

律師對波會唔會卡住

嘩屌
沈律師對波

好嘢

輪到Shirley陳打俾媽咪

估唔到sc咁順利落到去

律師真係好撚大波
兩包米大到

真係幾驚

我諗起自己畏高
真係好撚驚

好勇敢呀
勇敢妍

好撚鍾意阿Dee

點解開心行山節目會睇到喊

律C真係好豐滿

很堅強

多謝教練 諗起肥仔中學生攬胡師傅

邱吉爾段野完全版鼓勵
撤退唔可恥，只要唔放棄

嘩 好大波

我都係

可能有打cut左

欣妍一聽到要做明星就好集中

夜晚要沈震軒呵返了

SS對波真係無得頂

SS對波突到
反地心吸力

律師咁大波會唔會危險啲

右腳:okok冇問題

佢睇返應該仲驚

右腳mike

好大波

應該係好多女人既剋星
女人最憎呢d 女人,扮曬野咁
但男人好鐘意

右腳Mike

mike幫右腳配音

痴線
陳欣妍真係幾勁下
💪💪💪

低炒CLS

明明sc同佢差唔多大波
點解可以咁突

律師悟性會唔會高啲

佢嘅好似係出街前一兩個星期先拍完

sunny :係呀, 做明星咁易呀

6c

咁佢 無份破壞香港
我覺得可以接受嘅

其實有安全繩都唔係咁安全
一叉錯腳成個人撼埋啲石度都好傷

自我突破

下 我係女仔 覺得佢好Q喎

唔好叫律C啦 叫律E啦

欣妍真係好勁 依part好鼓勵到人

要係半天吊講咁多野

佢應該其實唔驚玩呢d
我估佢平時自己都有試玩過
有錢女

SS單拖玩

律師加油

頭先sc咁叫法睇完都覺得驚

SC 做得好撚好呀

係囉 反而我覺得SS扮野多d

SS喊了

SS真係進步咗好多

半天吊講野

點會差唔多

真係好勁

開fan club 啦阿陳

ss仲勁 冇教練

所以係慢慢放繩落
好似飛虎隊咁彈彈下落最好

感動嘅喊

律師

今集好感動

why?

律師一直戴緊面具

好似睇左好多日咁

應該拍左成日cut到幾分鐘

SS，你已經跳出左個框框啦
你真係好犀利丫

律E 本身都全能到仆街

原本話黑警果集係最後一集既，係咪播咗黑警果集後有咁多聲音，再臨時拍過呢一集做最後一集

有佢傍住定好多喎

哭𨶙咗

Agree
SS我覺得係見到sc咁驚又要侵埋一份

點會冇 咪係隔離

反上腦 佢地都有份貢獻三年零八個月期間秘密任務
當然英軍先係香港保衛戰主角

黑警

件衫個N字

屌你阿Dee

dee gor咁大聲

我以為佢會感動到喊

DEE

就係呢啲人

deegor

鼓勵同加油真係一種壓力

拍攝團隊好波

即刻唔落

本身係今日播

示愛達人

呀dee

笑撚死
呢頭講完

唔驚又要比人話扮野

示愛大師

一個級上下啫我估

呀嬸

Dee gor示愛

吓，完喇

應該係
同sc反應好唔同

我覺得好煩 律師好啲啲 爽手啲

就算係支共
以前好多人都係想保家衛國先加入
俾支共賣豬仔

唔似而家咁入得支共基本上都係泯滅人性

傻笑

律師真係一個落

下面傻笑

好閪假

落到日落

食屎啦

魔性笑聲

SC 儍左

唔係唔驚 係有陣時d言行太誇
當然唔排除係節目效果既

你有冇喊呀

dee gor

第一句問人有冇喊

寧願等佢爬落去先

1集唔夠呀!!!

呢句真

加油某程度難聽過粗口

係近排班藍絲搞臭晒個名 假東江縱隊

唔知點解ss反而睇落定好多

完了

Hang in there 譯寶貝既

Sc好kai

兩個人成三粒鐘先落到去

黑警今日滿心期待咁睇
點知

完美結束

唔捨得

香港夜景好靚

好可愛

多謝SC SS 同成隊CREW

Set入都搞半個鐘啦

好能成熟 想比佢照顧

好睇

抵撚死 仲要咁臭串

真東江縱隊一早死能晒

btw下次可唔可以拍一個鐘

我係畏高都好明呢種感受喎

咁快播完嘅

下星期請收睇 show 肌

咩事

我屌！
我睇得好滿足丫
多謝你地

key頭

又有單眼shir

Ching sick ball

又男聲

收視報捷

bbq

屌 個配音

Mike導又自肥 左右逢源

Mike嗰下“會嘅” 幾深情

中共最撚鐘意騎劫啲功勞

配音

又配音

希望viutv高層有嚟睇呢度
超高質節目

我覺得ss講得好岩
唔係個個都清楚自己係點
你叫佢放真係唔知點

最尾好撚正

屌咁快兩個禮拜

Cut左滑翔傘

點解blur咗mike既

形容得好啲係：
放唔下身段嘅女人
睇唔順眼放得下嗰啲

完啦
可唔可以有第二季

完

冇報！

same
嘈到關細左聲
不過我冇畏高唔知佢咩感受

特色黎架

希望有第二季

下個禮拜做咩？

好好睇 希望viu拍多啲呢啲節目

推
如果節目時間再長啲就更加好

ss 咁撚後生d 思想己經咁成熟
好撚尾機

Mike同Dee果然係主角

第二季！

正

屌點解得半個鐘

e套真係拍得好歡樂

翻譯冇理由唔識掛....

好撚正
冇咩事我去VIUTV再重睇多幾次先

有緣再見啦兩位shirley

咪係

睇到喊左

下星期show肌

快d拍續集

好撚好睇之後睇完打天下就無野睇了

最尾阿Dee扮果個男人

viutv重刷

咁快就完左

純粹玩嘢

好好睇

好好睇呀

呢個節目高汁

由第一集再睇過 ，再支持中學同學

其實我聽到honey bear

強烈要求season two!
睇得好開心！！

呀mike 我愛你呀

冇得睇有啲唔慣

做晒10集好失落

大家得閒就CLICK 下重溫, 推高佢個click rate 去

啲key圖

第二季
（跟隊形）

高質

播完了 下個星期點算 人生無意義了

完了，好耐無試過睇電視睇得咁歡樂

等 Mike 開新節目

唔捨得完啊

我等mike開error 3

第二季

第二季。第二季。

希望好睇,繼續支持

結局喇 無碼mike

多謝呢兩個禮拜嘅節目
真係睇得好開心
咁先係真人show!!
隊crew好堅我愛mike導

秋天再開season 2

真係好睇

ViuTV好波

Mike 正死 好鐘意d真人show 影crew

我估viu 實有人mon post 既....
畏！ 幕後既朋友！ 妹波呀！

接受唔到 完咗啦

初頭以為純睇女
但而家原來唔係齋睇女女 其實真係好似識咗SC同SS咁
仲有成隊crew 好有感情

陪左我呢兩個星期屌fyp既辛苦時間，終於都做完

mike影相仲要坐最中間

有少少鍾意咗兩Ss

快啲開第二季

添食plz!!

同dee孖生咁款

有冇佢soundtrack song list
揀啲歌好聽

依個節目絕對有本事做viu既殿堂級佳作

完左節目
好空虛

佢個樣同佢個身同佢把聲好唔match

佢哋原本係話出國拍嫁麻，因為武肺先變左行香港山
一定有第二季的

阿mike嘅目標達成

拍到真人騷味道
兩位女主持 Mike導同班crew繼續努力啊

Mike導拍得真係好高汁希望有第二季

完全唔想做人了

Error 游SS

好靚仔

好撚空虛
多謝mike導
手足一生平安

唔夠皮呀
原班人馬開第二季

應該係將幕後代替黑警嗰集
睇Rain P IG
近排唔見佢哋有行山，日日喺viutv剪片同打波

season 2

呢套幾好睇
SS

真主角阿mike
女主角阿Dee

咁快完

沒有Double S的第…日

真心, 呢隊CREW係香港獨一無二

原班人馬第二季plz

1941的聖誕

再見喇律師

睇金剛遊都唔覺ss咁正,
睇完呢套之後比佢迷上大

cut 左！真係cut左！

點解個節目可以咁高質，我一開始以為只係出唔外國拍真人騷先至勉為其難嘔出黎既節目，係我太睇小VIU TV真心sorry

+1 趕緊thesis 30號 睇完佢地遊繩覺得篇theisis易做左
有勇氣喺deadline前完成

其實道出好多精英一向都咁叻，啲人就對佢好有 expectation
就越唔衰得

恭喜你

agger, 唔好再係花姐

連登全體民意

原班人馬 double S 第二季

後排淺藍衫咁似保琦

Error

Viutv個ig開緊live
但係好似係打天下班底
入去洗版要郊遊第二季會唔會好過份

係啊！我好少追睇呢啲真人show, 更加唔鐘意睇郊游節目，呢個節目我每日都追！好大原因係有兩個靚女Shirley.. 睇睇下先發覺拍攝出黎啲景超靚！班crew好有技術！經歷左成個月去睇景.. 真係好辛苦！

但我想講 你地嘅付出係無白廢！
因為.. 個節目真係好好睇啊！Shirleys 身材真係好正啊！！

利申 絲

幾好笑 同有心思 role play幾搞笑 原來我都會追電視睇

好撚空虛

唉,唔捨得, 希望原班人馬再有節目

求mike導 IG

唔好啦

佢係一個有經歷嘅人
應該有去過地獄，再自己爬番上來

去dee ig搵會搵到

果然 mike 導無令我哋失望

好想知最真實嘅佢係點

屌你老未俾多100年tvb都唔會做到咁高質嘅綜藝節目

都係viutv jer

原班人馬開第二季

第二季! 我知你有睇留嫁啦 導演MIKE
中狗牙坑+虎吼石河 !
我幫你諗好一集啦!!

inbox算啦

live話唔知點開

睇完10集，SS比我嘅感覺真係眼前一亮，好聰明好叻，思想好成熟嘅一個女仔，真係有內涵內在美嘅女仔。 夫復何求啊

今晚呢集係咪補拍，點解咁大結局feel嘅(但原先今晚大結局應該係黑警滑翔傘)

辛苦晒咁多位台前幕後，多謝你哋
拍續集啦

仲以為會開live 見佢地好似一齊睇

會長

Double s都話今日唔會開live

根本未有反送中之前 viutv啲綜藝已經屌打cctvb

唔好同我爭

chok巴作為viutv首席打手 仲有乜節目推介

係囉
出 credit 嗰下，再望望個鐘
吓，半個鐘喇？做完喇？

睇到呀dee ig成班人應該係viutv廠慶祝緊
兩個女主持都係度，仲有蛋糕添

我以為會係viutv 開
好似打天下咁

可能喊緊，今集好感動

懷疑緊黑警個滑翔傘之後有冇補拍？
如果你但cut晒唔出街，真係比個讚劇組
如果真係得天氣差果一日拍，咁就真係連個天都唔幫黑警

打咁多字無用架
排隊啦

但佢地返咗viutv到一齊睇

排到獅子山啦

我二月廿九 Double S打手

btw睇返Error遊

排緊第一

佢講咗唔會再同double s 行山

阿dee扮香蕉哥
佢係呢個節目真係搶好多鏡

crew高汁

G持

SS又飲藍妹

2020年viutv既綜藝節目都好強（除左5樓之外）

應該拍呢集拍個時都係打算攞呢集做最後一集，但最後應該想比 surprise 比雙S玩翻滑翔傘，早一個月前拍翻用黎做最後一集，點知原來係死黑狗開既，又比人插到上天，所以毅然拿拿臨剪一集幕後頂黑狗滑翔傘，最後擺翻獅子山呢集做壓軸

error都有第二季
我相信郊郊遊一定有

但係需要更多人知道

去啲exotic trip都好睇

n年前個煮吧 換咗我阿媽幾好睇

睇返張相，vvn 真係瘦左好多

以前viutv每逢有新節目 都會喺巴士貼橫額廣告
唔知點解呢排冇哂

我係香港真係好靚

不過mike導似係不斷挑戰自己嘅人
同一個模式加主持未必翻兜

Error遊第二季個風格都唔同咗

唔同你爭
我要sc

dee個樣
mike喺度跳Fortnite舞

Chok巴記住用祖訓做post名

之後仲開唔開新post？

SS左手又有幾條水晶

開 推到有第二季

好想有第二季呀

真係幾可惜，個地方日日養雜草
香港既一段歷史冇人知

你個名犯規

排

你個名令我諗起

陳俞希男朋友

如果係其他crew拍
有機會真係普通行山節目
就好似poki同肥仔再加黃淑儀拍煮食節目咁
睇咗幾集就放棄咗 (雖然好睇過肥媽

城門遺跡都有漁護署理下既

其實去過一次

佢尋晚 live 話可以做水晶 giveaway
可想而知佢有幾多

佢條隊我排緊第一

5樓都強

開 原本係開嚟for Double S

二月廿九仲未睇 highly recommend??

由播出前兩個禮拜開始期待
到咁快就完結左

高質劇

應該修葺下，棟返幾個牌話比人知依度係咩地方

唔行山仲有大把野玩！

大家嚟俾啲意見導演

快d睇啦，好撚高質

話咁快就一個月

mike 講過佢本身就想拍香港景

真係cut左隻肥狗，本身話今晚依集有?導演有冇提過

保衛我城

其實呢個 post 係由《辣伙頭》到而家
Double S 無節目上 / 拍新節目就討論佢哋 IG
有新節目就會加返個節目名討論

啱嗎，@Chok 巴？

你咪兵佑同行

想
rthk都有但唔夠深

有幸跟某團體考察過
城門碉堡可以話係香港最令我有深刻印象嘅遺跡
可能雜草同歲月嘅痕跡俾到一種荒涼嘅感覺
配合到古蹟嘅氣氛

成個宣傳其實幾另類，4月1號愚人節剪左段著泳衣行山出黎

好多集啲歌都好好聽
要慢慢搵返

Tvb:
上山影幾個shot
山腰揀個靚位 背幾短稿
大頭影下青蛙麻鷹
上到山頂又背2段稿
最好補句「原來香港可以咁靚」

Mike:
真人騷+自肥三點式+痴撚線幕後+玩命行程+熱血crew

n年前個衝三小都好睇
SE7EN 都係唔錯嘅選擇